詹瑞文 最近靠咩搵食？

唔見佢搞 棟篤笑

海狗丸

最近拍緊廣告

邊會夠生活

佢果d 邊算係棟篤笑...

叫扮女人。 or 香港人妖show??

所以，更加唔知佢點維生

佢之前好似玩過陣youtube

搞返兒童畫劇應該有市場